就係今日 有冇人同我決心恆指唔落番8000點 連正股都唔會買!!!!!!!

等平貨!!!!!!!!!!!!!!!

跌幾多先開始執平貨

又救市

3萬破！！！！！

8000點

到價叫我呀 媽咪

走左壽仔入熊賺唔少
多謝大dodo

麵神圖呢

小心反彈

BTW

牛一再戰

馬清

牛軍全面退場!!!!!!!!

牛一再戰

in麵仔we trust

麵仔你係咪破燈啦

實力到最後一定會被承認的!!!!!!!!!!!!!!!

多謝麵神救市

其實你想話比人知你唔識股票啫唔敢買，唔駛兜咁大個圈喎

on9

40蚊匯豐 all in

麵神 今朝冇留意你個post冇買到野啊

冇圖，冇力

面神

唔洗吹咁

Hahaha 面哥8000點又大貪左d掛

雲ching

G持麵哥 唔到8000點真係唔買正股